441902
11177
Mới đầu đọc thấy giống 50 sắc thái nhưng nữ chính hay hơn nhiều các bạn ạ :)) bạn nào mê ngôn tình đọc là chuẩn rồi :)) chuyện hay , nhưng vẫn mô típ kiểu hình tượng điển  trai , giài :)) độc cũng rất cuốn . Mình nghĩ đã mua các bạn nên mua cả 3 bộ luôn đọc cho nó đỡ bị ngắt quãng . Mình đọc hết cả 3 cuốn trong 3 ngày :))))))))) những ngày có thời gian rảnh thì ba cuốn sách này thật sự là một lựa chọn rất hay hsf đó ! 
4
738271
2016-06-04 03:10:28
--------------------------
239646
11177
Nếu ai đã từng đọc 50 sắc thái thì đây lại là một bộ truyện có thể làm bạn mê mẩn y như bộ 3 cuốn 50 sắc thái. Với Crossfire thì nhân vật nữ chính theo mình thấy thì mạnh mẽ bớt lệ thuộc hơn. Bìa sách có đóng dấu mác " 18+ " nên nhiều khi đọc ở chổ nhiều người cũng hơi bị ngại. Đang rất ngóng cuốn #4 của bộ truyện Crossfire bản tiếng Việt của bộ truyện này, rất mong NXB mau mau ra mắt cho bạn đọc. Cảm ơn Tiki đã mang đến quyển sách này.
4
184169
2015-07-24 00:28:30
--------------------------
113535
11177
Tôi đã xem hết Bộ tiểu thuyết Crossfire trong một ngày. Lý do tìm mua và đọc ban đầu cũng vì cái gọi là "vấn đề nhạy cảm". Sau khi đọc xong cuốn Chạm mở thì càng ngày càng cuốn hút, càng muốn đọc tiếp. Eva không phải là công chúa lọ lem nhưng đồng tiền cô có được không thể chữa lành vết thương trong lòng cô và cô vẫn là người nghèo đói tình yêu. Nhưng hạnh phúc đã mỉm cười với Eva khi cho cô gặp Gideon. Chàng hoàng tử cũng mang trong mình những tổn thương tâm lý. Hai người đến với nhau và lao vào nhau như hai con thiêu thân, không sợ ánh mặt trời. Tình dục chỉ là yếu tố trị liệu chứ không hẳn là dục vọng đơn thuần. Tác phẩm này không hề rẻ tiền hay khiêu dâm. Tác giả tinh tế ở chỗ đã không đóng truyện lại bằng một cái kết đẹp như mơ.Tất nhiên họ đã được Soi chiếu và Hòa quyện nhưng chắc chắn còn nhiều vấn đề họ phải cùng nhau đương đầu và giải quyết. Để tiến một cuộc tình vĩnh cửu./.
4
37168
2014-06-01 12:34:23
--------------------------
